凌晨LIVE突發：樂富又鄉黑揸警棍隨機恐襲打夜歸街坊

LIVE 有兩名女街坊被打

一名受傷留現場
一名被擄走，兇徒坐的士離開

推呀

深夜歸家好撚危險。。。

OT返屋企隨時比人打

推

又係連儂牆出事？

有手足比人劫走？

下 被擄走？
又當街強搶民女？

[突發] 樂富重狗, 狗追人 LIVE

請轉post

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp

pusg

香港印度／中東化